獨愛足球員大脾 馮盈盈：夠粗好有力 一緊張就濕晒

藝人馮盈盈於坑口出席「東港城 x captain tsubasa」球技格鬥場活動，以熱褲上陣的她，玩花式足球時不慎露出黑色打底褲！本身不踢波的她，覺得會踢足球的男仔特別吸引，更豪言喜歡男人腳粗有力，她說：「識踢波啲男仔會加分，覺得佢哋大髀會粗，夠晒力！咁樣我攰嗰陣，有時涼鞋斷咗帶都可以孭起我，抱起我！男友都玩曲棍球，試過打到塊面血管凸咗出嚟！（會阻止佢玩？）唔會，會做運動都係好事！」

提到她當街攬實男友，她直言會經常翹實男友，因自己腰痛問題會易攰，依附在對方身上借力，笑指男友要盡做男友的責任。

談到早前她在節目中，談起初戀拍拖時，會緊張到手濕，以「濕晒，地下都濕埋！」來形容，被網友指她豪放，她笑謂：「我有好明確咁講係隻手濕㗎，我一緊張就會濕，拖男仔手都會，愈唔諗就愈濕！」

原來鐘意後入

淫到！

同email一樣

抱起我

好撚cheap

清,呢D叫斷章取義,咁都講得通咁大把女上司日日性明示緊D下屬上佢......

煩少陣啦，以為自己好真
一兩次就話，成日都係咁鬼唔知你當marketing咩柒頭

一次兩次就爆啫
Over 左啦依家

無眉娘

講野講到成隻雞咁
明明好靚女

竟然知你講邊個

🍆🤣

其實佢好醒. 佢知自己外表普通(唔好講明星, 淨係拍埋其他tvb小花佢真係低左一個lv), 如果佢想正正經經行tvb美女花旦路線, 佢唔夠靚, 好難用呢條路上到位

所以佢用講淫野去殺出一條血路, 吸引毒撚們既注意, 覺得佢好真好貼地, 成功引起話題

不過同一條橋用得多就悶

屌，平日你身邊都有女性朋友咁講野架喇，人地本身都係一個hku 普通女仔姐，講下野都要比你屌

你身邊個女個個公眾人士

Btw今次好似係個topic出事喎 佢自己都無咁講

講真我無女性朋友會咸濕到話鍾意大脾
最多講下淫野

好似講得太多了

有睇開學是學非就明呢個只係形象黎

over了
厭左

開始變煩膠

記者搵佢黎炒作都要怪佢

可能覺得佢特登講呢d野搏出位

呢啲真淫
男人對腳真係對性事好重要

人地段野明明冇咩淫意思

係你地自己諗成人地咁

真心唔明佢有幾正，完全冇氣質，可能街邊搵個化左妝既後生女仲好睇過佢

淫底平胸港女仲要爛口

仲有扮癲癲得得果個

個個話佢over,點知都係正評多

講大脾咸濕過講淫野？

講多左啦

我都好鍾意fyy大脾呀

大髀勁睪丸素分泌都勁
FYY真係食家

西水多到

連登幾時開始咁保守

人人有大脾，但唔係人人都咸濕
佢咁講姐係對所有男人性暗示

要操腳

條臭西好撚煩 剩係識搏出位

一次新鮮
兩次可以
三次就無感覺架啦

唔好令人反感ok?
依家唔係朋友間講笑

公開場合見好就收啦

一大堆淨睇標題唔睇內容既戇鳩
人地都冇講

講男朋友大髀都唔畀人講 連登仔好痴線

講一次半次就話ok姐
依家講太多好反感

真係好煩 講一次上一次報

中大email起碼都叫明刀明槍,佢就又要威又要戴頭盔

講多啲
最好年年講月月講日日講

關咩保唔保守事
間唔中講就話啫
上親報都係講咸野直頭睇到煩

開始覺得佢有d扮嘢

波台撚都是腦殘

呢個event既總監
點解用「東港城 x Captain Tsubasa」
而唔用「東港城 x 足球小將」

佢系米外國出世冇由朝到晚睇TVB
系米想挑戰TVB 一台獨大話語權
系米想搞對抗

呢d咪女神囉

咁靚都外表普通

三日唔埋兩日就講一次煩唔煩呀

佢係咪覺得自己好l貼地

睇咗內文先屌啦好冇
今次根本就冇講淫嘢嘅意思

連登仔打完j 唔要條女

don't make stupid famous

好明顯佢以前讀大學都係講開哩d黃色笑話

over咗

講得太露骨同埋太頻密

本少條巨龍都好夠粗亦好有力

係好悶

有無第句 次次都玩濕

人地本身性格就係咁
第一次聽，覺得新鮮就話人貼地
聽多幾次，覺得悶喇就話人扮嘢
有問題個個會唔會係你地

成日話人偽人偽人
依家有個做返自己又唔滿意
真係難服侍

我好粗。

雖然我不嬲都覺得佢製造話題

不過今次又有d無辜

開始有d over

屌你老母，出黎隻揪嗎？

原來鐘意俾人抱住屌

下⋯⋯有咩問題

鄭展龍咁毒你啱唔啱

佢條仔打邊隊